我打定侵侵輸數

我覺得侵侵18號都唔會做d咩

我只係想侵侵贏

明明佢想做第二個林肯

呢個世界就係咁唔公平 咁絕望 由大選開始日睇夜睇侵侵 番工放工都睇

個個都叫我燈神 我都唔覺自己燈

我買完tesla都爆升

希望侵侵贏

侵侵輸左 香港只會由三民主義 移民 順民 暴民

變成 2民主義 移民同賤民

贏左學侵侵 回饋美國 咁回饋新香港

羸就係第二個林肯

輸就係第二個李自成